突發！女大丁痴左線ig post裸照

佢同龍心分左手後，仲未痴線完
成日ig限時動態post內衣相，今次post裸照

仲受浸信耶教拎光環，真係唔知佢有機心造作，定精神有問題

那魔！

好樣衰
想嘔

索左喎

佢就係想引人注意
唔好中計呀

你follow佢仲痴線

想嘔

點解個樣可以咁老 唔講以為3x 40
樓主仲痴線竟然有follow佢

我禁左入去睇 我仲痴撚線

咪就係我傻咗

1999年 20歲搞成咁
如果比你簡
大丁vs email
我寧願簡email 話哂都似返個女人

真大J比較吸引

平到柒彩

我對波都大過佢

Story又嚟料

咩料啊

原圖有冇心心？

睇完佢ig
開心做返正常人
為佢感到安慰

都無波既，係唔係男大丁既裸照咋

睇真啲～

原本之前仲有一段story浴室自拍手遮2點
宜家剷咗

唔靚就比人當痴線
真係慘

曾被龍心壓係身下嘅女人

正如有人話：如果曾經與獅子相愛，就唔會再鐘意返d野狗（社會嘅loser)

世界之子嘅女人，一個征服過世界之子嘅人

我會死咗去算

我覺得email 好正 講真

瓦勒卡沙！

大佬呀你唔好咁痴線啦.jpg

屌你po啲咁嘅嘢傷我隻眼

樓主好痴線fo埋啲咁既野

PTSD呀

99年大波長腳
想屌

唔怪得龍心以前日日扑佢

大丁都翻到身

不得了

佢正常返未

想睇唔打格囉

你老母推垃圾post

樓主真識食

打左格遮住哂擺上黎做乜

想屌